先生睇黎你近視好深喎

有d咩咁好睇呀？

你同佢互拍呀！

負皮上一句

咦咩黎架咁過引既

似有病
定你以為自己好靚女 條友影你

睇你老母俾人屌

樓主條豬西咁柒仲以為人地影你? 笑咗喎

人地可能弱視。
畀你放上嚟耻笑

人地對眼有病咋話

人地近視關你鬼事咩